一張Youtube截圖，勝過萬語千言

一開Youtube首頁
第一段就廣告
第二段就大丁
究竟係咁啱定Youtube有心

btw 明明已經喺twitch cut咗$4.99續訂，Facebook,Instagram,Youtube都unsubscribed，仲清咗一次Youtube測覽記錄，點解仲會有佢啲廣告

支持達哥

支持大丁

而家見到達狗個樣真心反感

右上角...

怕咩 我所有帳戶都係用𠵱個icon嘅
陣間廢事又畀人話開假帳 打手乜乜乜

上網有cookies
再利用big data target你

算鳩數把啦，大J咪得個講字唔出現

起碼好過講都唔敢講

達哥 訂閱率冇跌 ，冇影響，就知佢觀眾群係咩人。
舞照跳， 錢照搵